[HK01] 林鄭6pm見記者料公布立會選舉延後一年

on9

加速！！！！！

直接DQ所有參選人

又DQ
又延期
咁on9

應該會講今次被DQ嘅下年都唔可以參選

說好的重大消息呢？

加速大法好

同終身無得參選有咩分別

證明DQ係為刷鞋
為做而做

係無

五眼聯盟全部話等9月選舉出咗先行動
而家唔洗等啦

加速

連人大釋法都慳返
直接跳過法律

不如直至另行通知啦
撕得就唔撚怕再撕多d

幾時廷遲特首選舉

屌你老母呀777

曾鈺成表示：我叫你押後就係唔想你今年 DQ

洗乜。直接全票投林鄭都得

內訌呀
777:姓麥既女人講粗口罵我 實報復

想間接澄清延後/DQ都唔係因為怕輸

dq再延後真係正

佢DQ果d應該下年都冇得選

咁DQ黎做乜

驚死dq無意義
趕住係延後前領左功先

林鄭同大大同呼吸
林鄭永續特首

DQ 有原因: From 沈旭暉 Simon Shen

假如9月選舉延遲一年，由特首委任「緊急議會」，這些被DQ的現任議員，自然也「不應」再被委任。屆時這屆「議會」的組成，真的類似1997-1998年的臨時立法會，可以通過任何爭議議案（例如明日大嶼）。

佢咁搞仆硬街 認真

到出年d廢老又死咗堆
而家班17歲我估都黃多

重大消息去左邊

剝奪政治權利終身

定係出來呼籲大家記得9月出來投票

佢地都係見步行步，無理咁多

班傻仔仲係度j乜鳩35+, 政府直接永續

閪人又出嚟！

點解重要對個假選舉有期望呢

臨立會, 仲會一定修改2022行政長官產生辦法.

港共唔驚俾外國制栽真係無敵，做到幾賤都得

777: so?

從來都唔係唔驚 係出左事先黎驚

要制裁佢埋地d仔女先有用

講真，無你叫35+，班保皇狗唔會咁驚，佢就唔駛出大絕

其實真係唔明, R 晒頭

佢真係有權咩 ？

撕票主義*

唔使人大批嘅咩 ？

真正一國兩制

係啦 最撚醒目係你
你出發未？

咁尋日DQ係做咩
真係加速師？

如果佢有權，一年後又再延期三年得唔得 ？

法律上佢應該係冇呢個權力

聽講廷一年可能要搞臨立會，dq 左既人入唔到去，即係想呢一年減少泛民，你地連拉布既人都少左呀

太信黨媒

一陣fake晒全世界

唔延期

等多一年先行動

劉銳紹：DQ民主派 用緊急議會通過政改 改組選委會 確保2022特首選舉中央控制到

佢頂隆係宣佈請示人大決定

加速啦屌

加速得唔夠過癮 要食2次蘑菇
我真係睇唔透

有冇需要?選委會一樣可DQ 候選人。

跟住人大八月8至11號開會，唔批。

咁就要繼續如期選舉。

工友佢贏 字又佢贏

Distrust and verify

都dq晒啦 仲要延一年俾支那啲種票過嚟

佢盤棋點架

上面有成50萬人落唔到嚟投票
你話依班藍定黃多

佢又理論派上身，
呢個政府D唔DQ 都任佢委任㗎啦

所以係8月11號後先至知，

分分鐘照喺九月舉行，

所以大家要有兩手準備。

Distrust and verify

其實本身都夠票過？

笑咗

無乜特別，應該做show俾老闆睇，一定唔回應記者提問

因為依家特首選委會入面嘅區議員大多數係民主派

啲圖好正

我save低備用 ok ？

攞去

區議員唔係自動做選委的。

Thanks

正

邏輯應該係叫佢地守一年行為
等相關人士安靜一年
變相令運動降溫
利申：年年考第尾

無所謂啦 得返藍嘅俾你投

好有意義
話曬林鄭都係副加速師

On99

唔係
不過民主派選委應該大約有500個/1200
變咗主導權喺商界手上
要將1%可能性都抹煞埋

政府無腦搞多幾個老人院群組
幫藍絲清倉

唔on9
先阻止非建制派人士出選
再用緊急法拖延一年
跟著用呢一年嘅時間，將惡法迅速通過，用國安法拘捕所有異見人士，並重新改寫「遊戲規則」。
一年後（或者N年後）先可能開始恢復（甚至可以連恢復選舉都唔做，因為到時遊戲規則會將立會變成「萬年議會」）

分分鐘可能係臨時立法會議員委任制

延遲選舉得，咁你dq做乜勁
dq黎令個尾彩博表忠？
真係比佢個閪腦吹q漲

wow 一年

先DQ
再用一年時間更改遊戲規則
到恢復時，立會嘅功能已經大大減低，淪為人大會議。

港獨之母
刁曱甴就係滅共之父

777：由中共指定立法會議員，直至另行通知。

是撚柒旦啦 反正我地都無份投

cls

到而家仲冇人相信港共刻意播毒嚟到影響選舉?

延飽佢啦，其實都已經唔重要。

但其實非共派一向都唔過半架喔
佢其實想過23條明日大愚係隨時過得
即係嫌依家個立會唔夠樣衰想再做得樣衰啲
然後話比全世界人聽係啊我鍾意搞香港人大吹咩咁？

delay 又dq

玩萬年議會

唔播毒都DQ晒啦
文稿一早都寫好
有乜分別

不如搵下佢會點多謝中央政府

因為下年好多人會走
會更加少黃營票

From 周庭
先DQ全世界，然後押後選舉，咁民主派就冇得問政府claim番選舉開支。唔單止唔畀你選，仲要一蚊都唔畀你。

立法會變人大，真係話咁易。

可能dq到唔夠3分1，可以直接改政制。

屌 又係消息
連特首出嚟見人都係消息
煩唔撚煩呀

押後特首選舉再做5年

其實改制個part已經分別唔大啦
佢依家根本慣左打橫黎
以後人大一個釋法改q你政改通過條件變過半又得

應該就係玩臨立會，過晒啲惡法，拎錢去起個人工島

其實又唔衝突﹐大陸負責DQ﹐港共負責延期同實施﹐雙管齊下﹐高precent掌控局面。

而家就係要連非共派一個位都冇得留畀佢，寧願全部自己人控制議會，都唔畀任何非我族類搞大龍鳳。
以往非共派都好嬲好嬲之後就不了了之，而家已經叻到打國際戰線，尋求外國勢力幫助，對中共來說佢哋已經係一個計時炸彈，放虎歸山只會後患無窮，要一個不留先得。

The election is dead

老鼠曾又計錯數低估咗條八婆

政府：終生都不能參選

同問

個政府真係搞笑到
由正常on9變到同習大大一樣咁on9

萬年國代

永續了

是撚旦啦

想削區議會係特首選委上面既票.

延嚟做乜？

加速

更快 要更快

吓…乜仲有得選咩？
我仲以為會宣佈以後由政府委任議員

而家dq咗咁一年後可唔可以再選過?

林鄭：Why not both

一係就DQ一係就延期
又延期又DQ一再提升民怨咩玩法

Why not both

Star Wars : 超光速飛行

班傻仔仲係度反送中 政府直接立國安法

收皮啦七頭

Trump 都延後一年，玩死習大大

1年時間搞個網上投票 到時保蝗黨全勝

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

屌我老母？我唔玩撚死你，我唔叫777

有冇可能最後都係無押後建制靠政府dq都贏硬

想班泛民唔敢再反國安法，一反下年實DQ。

玩完

輸了

正路牌係咁打
依家行plan bcde都冇用
就算少部份人入到閘都肯定鬼打鬼亂到9彩

不過政府d逆向思維never fails to surprise

come on baby超光速

正 跟住下年話南海戰爭緊 再緊急法無限推

幾時confirm呀

不如聽日投咪算，都dq左

加速大法好x2

延得一次就有第二次，確立委任制或更小圈子選舉制之後，大家唔會醒起有立法會地區直選呢回事

林鄭:你地班連登仔太慢了